建議通識科改叫做共識科

共產黨提供的知識！

可以教下美帝嘅兩黨共sick.

比班香港左膠讀啦，咁鐘意2黨共Sick